<resources>
    <string name="app_name">Projeto Cultural</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Menu projeto cultural</string>

    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Configuração</string>

    <string name="title_activity_principal">Projeto cultural</string>

    <string name="maintext">
        O Projeto cultural mobile é um aplicativo que tem como objetivo aprensentar  \n
        o estudo feito a finalidade de investigar as dinâmicas sociais de ocupação dos espaços  \n
        urbanos na cidade de Anápolis que guardam autenticidades e promovam processos de resistência  \n
        aos fluxos hegemônicos. A partir dos lugares identificados buscou-se organizar uma base de  \n
        dados inicial que contenha informações sobre a dinamização e fixação de práticas sociais que  \n
        expressem algum tipo de resistência. Juntamente com essa base de dados digital objetivou-se  \n
        desenvolver um ambiente digital para fortalecer o diálogo do projeto com a comunidade.  \n
    </string>

    <string name="maintext2"> \n
                Nesta medida a sociedade atual apresenta traços de padronização que promovem  \n
        transformações nos lugares. Com a massificação alguns pontos de encontro que antes eram \n
        frequentados por um grande número de pessoas perderam a visibilidade que antes era muito \n
        maior. Podemos citar como exemplos desses locais as feiras com produtos oriundos da fazenda, \n
        peças teatrais, casas de artesanatos, ações sociais e culturais para comunidade e patrimônios \n
        históricos, de modo estão atuando como pontos de resistência, sendo uma consequência das \n
        transformações do espaço geográfico. \n
    </string>

    <string name="noticias">
               A Prefeitura de Anápolis, por meio da Secretaria Municipal de
        Cultura, abriu nesta segunda-feira, 5, as inscrições do Bolsa
        Cultura para preenchimento de vagas no Corpo de Baile do Teatro
        Municipal, Coro Sinfônico, Orquestra de Violeiros, Orquestra Jovem
        e Companhia Anapolina de Teatro. O programa oferece incentivo de
        R$ 400 para que artistas iniciantes possam investir na sua profissionalização.
        Para as inscrições são solicitadas cópias dos seguintes documentos:
        RG, CPF, comprovante de endereço e currículo acompanhado de documentos originais.

    </string>


    <string name="noticias2">
        Inscrições Bolsa Cultura\n
        Local: Secretaria Municipal de Cultura\n
        Endereço: Av. São Francisco, nº 269 – Bairro Jundiaí \n
        Horário: 8h30 às 11h30 – 14h30 às 17h30 \n
    </string>

    <string name="title_activity_add">Adiciona publicação</string>
    <string name="title_activity_map_pub">Mapa cultural</string>
    <string name="title_activity_act_view_pub">Dados publicados</string>
    <string name="title_activity_avaliacao">Avaliação da publicação</string>
    <string name="title_activity_home">HomeActivity</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>
